有無人試過濕疹生上頭？會唔會甩頭髮？

濕疹生到成身都係
但生上個頭最辛苦
痕起上黎係完全忍唔住
忍20秒已經難受到全身流冷汗
而且勁多頭皮，返工好怕比人睇到
而家好驚甩頭髮...

Btw有無人係用類固醇斷到尾？
醫生開左比我，但仲未用

下世小心D啦

食類固醇會好完一排然後又再翻發

類固醇唔會斷尾
去check下係咪食物敏感定點?

醫生叫我用類固醇
但我上網&身邊無一個人係成功用類固醇斷尾

上頭幾辛苦尤其出埋水
果時訓覺唔敢訓枕頭驚痴住 出街比風吹到個頭勁辛苦 要搵件風嬲笠住
我覺得起碼要用d類固醇唔比佢出水先

用少少
有時冇計

咪撚用，我細個不停用，到高中斷尾嗰陣時真係想死咁濟

試下睇中醫

我成個頭痕
但只有髮尾有出少少水（髮尾有粒瘡，好痕）
暫時都仲ok

我髮尾瘡位有明顯甩頭髮，之後會唔會生番出黎

初頭就好明顯無左忽頭髮 幾年後就唔覺
如果大範圍洗頭好辛苦 拿到仆街

係濕疹定牛皮癬?
牛皮癬多數係身體有事多過外在環境，同埋一定要介口。
我牛皮癬都睇過西醫幾次，食西藥先叫好左一半，另一半要靠自己。

咁我未咁嚴重，洗頭唔會痛
我洗完頭會無咁痕
但又唔敢一日洗太多次，把洗走哂啲頭油，到時仲痕...

醫生話係濕疹
我頭、臉，手、腳、j、手指都有
症狀各不同

試過 搞到鬼剃頭
前幾個月都有不過好好彩完全冇甩頭髮 過幾個星期自己好返左
樓主可以試下用專for頭皮濕疹用嘅洗頭水 用普通洗頭水可能會冇咁易好返

後尾枕好明顯無左一忽

如果個頭有濕疹及結焦，千奇唔好亂咁R甩佢。否則有可能會禿頭，會生唔翻d頭髮。

買左隻止痕去頭皮藥用洗頭水
暫時都ok，再惡化就轉

想問你係咪一痕就洗頭？
一日洗幾次？

我都忍緊
都好辛苦，痕到我打哂冷震，出哂冷汗
第一次體會到痕係比痛更難受

焦油洗頭水

試下用呢隻 當洗頭水咁用 搽係頭hold幾分鐘再沖水
用一兩個禮拜就得

前幾年甩頭髮嗰陣 都係一日一次 冇話特別要洗多幾次
前幾個月個次見唔太嚴重 甚至冇特登轉嗰種for濕疹嘅洗頭水 唔好學我
祝巴打快啲好返

如果濕疹嚴重都係先用類固醇消炎止癢先，最少冇痕得咁辛苦先。如果唔係整到留疤的話可能會冇頭髮生。

用薑味洗頭水
Body Shop
十年前好細個時有呢個問題
用到而家都仲用緊

我之前就係係咁r
搞到有個位d頭髮疏左
之後睇醫生 開左隻勁勁地既類固醇俾我
茶左一夜d焦就自動甩晒
早知唔r
之後就轉左隻弱d既類固醇搽左一星期
宜家停左一星期都無番發

邊位醫生咁勁?

我係牛皮癬唔係濕疹

牛皮癬我都生緊，類固醇搽完一陣就無事，過幾個月咩又係出返來，仲 worse 左。
依家用焦油同 cream , 退唔到，但無咁痕，都接受到

醫生話我應該係濕疹
不過佢其實話唔sure我係邊隻
我唔覺得佢真係勁
只係類固醇勁

我個頭都係有
唔用類固醇1日都出返
但我又冇咩頭皮，都唔知點算好

識人牛皮癬係退到，雖然有會返發
介口真係好重要

焦油洗頭水會係邊度買到？

藥用好似唔係幾健康，藥有三分毒🤔

有冇試過用啲天然既洗頭水令到個頭無咁痕🥺

用薄荷成份既係會舒服d，但唔會減少到甩頭皮

試過施巴果支係會減少甩頭皮，不過減唔到癬既範圍。

我頭keep住有塊好硬既頭皮不斷增生
基本上搣完，第二日就好快生返
仲好似愈黎愈大塊咁
但完全唔痕，有冇巴絲知道咩事
搣到個位好似禿左一忽咁
唔搣會愈黎愈厚 驚厚到頭髮生唔到

試下Keto 飲食會好啲

高中斷尾之後點？講多啲？

移民可能會好, 我一移民就好返晒, 一返香港又出

我仲去左剪頭髮

用緊呢隻，皮膚科醫生介紹，
係藥房買，時必他洗頭水，100蚊有找。

洗果陣，揸完要按摩下，再等五分鐘先沖走，情況唔嚴重就唔洗日日用

退過一次，咪又返發，
戒口係有幫助，如果戒足一世，就會無左生活

唔該巴打

牛皮癬多數因為壓力(當然都會有其他因數)，搞掂左就ok

有冇巴絲試過萬秀雷敦個隻濕疹洗頭水？

Btw我差唔多好番了
無用類固醇

真心，咩都無做
食多左菜
食少左零食，飲少左酒
每日做尖，飲奶粉
用去頭屑洗頭水
天然肥皂

本身有洗頭水版
我都用緊